【勞資糾紛】澳洲網紅少女 墨西哥富豪遊艇上離奇死

澳洲一名網紅少女在一名墨西哥富豪的遊艇上離奇死亡。

涉事遊艇Mayan Queen IV六層高，屬於墨西哥礦業大亨巴Alberto Baillères，上周停靠希臘Kefalonia島。20歲女死者Sinead McNamara在遊艇上工作已經四個月。

少女上周五清晨被發現倒臥在船尾，身體被繩纏住。船上醫生及港口人員為她急救，及後用直升機將她送往雅典一間醫院，但在途中證實不治。

玩咩玩到咁激

玩繩！

網紅=雞

工作

工作四個月

西隧

應該係灌藥 + SM死

屌到失血致死

玩咩玩到咁激死撚埋

六層樓高既遊艇